傻西先搶米，識搶一定係搶香煙

遲啲一定好快禁埋
你一啖我一啖
食到jap jap聲

新打邊爐家族

成班細蚊仔食飯

我食煙多過係哋食飯啦

樓主就好啦
冇人搶狗糧 唔驚餓死

真心唔明點解要搶米 米本身冇乜營養 根本有好多代替品

米搶啦